各位SOFI用家還好嘛？

撤退到嘛？

想死

我呢排唔敢入貨其中一個原因就係sofi太廢驚出事走唔到

唔好
咁快入得翻
唔過癮

因為溶左反而D貨入平左